好似廢人咁

每次受傷都覺得自己好廢
覺得人地會睇我唔起
好似成個廢人咁
好易炆陣